動漫台清泉：屌刀劍第一季根本爛尾

最後打GM個度真係好格硬黎，人地明明set曬全場麻痺，隻女主又郁得。GM一睇佢套裝同身型就知係重坦，有咩可能被人一劍插死，on9程度不啞於妖尾。

利申：淨係睇過動畫，我唔知小說係唔係有解釋d bug同話gm放水

唔同意嘅請屌鳩我

屌你

駁唔到？

你都on9嘅，人地桐人有最高權限嘅account，有D咩會無可能發生？

唔好呃阿叔喎 唔係打完gm先拎嘅咩？

岩呀
阿廁娜呢d一早就做左肉糞器啦
點會有得出場

俾你講一講 我又想打j

本來刀劍係落選作品黎
川原之後放上網俾人睇
到加速世界攞到獎要出書個陣
編輯叫佢拎埋刀劍黎出版
所以刀劍當初只係得一集既量
你會覺得爛尾係好正常
講結構黎講加速好過刀劍(唔講地底世界)
但大家都係憎死肥仔…so

根本就係川原礫無才華,寫就D故都係靠主角開外掛解決問題.

意志力超越左system
證明人類有無限可能性
人類萬歲

係愛呀！你冇架屌你

撐刀劍

如果佢抱住慢慢寫一百層黎講既話應該會唔錯,但依家佢寫到佢

睇underworld 睇到好似加速咁
成日都心意技

system call!

心意技好on9

不停咁ff就會真係變勁

有冇人答到點解女主可以郁到同埋男主點解可以篤一篤秒殺咗gm? 除左gm自篇自導自演放生女主同扮被人秒殺依個較合理嘅原因，就真係諗唔到其他。

動漫台咁多刀劍fans，有冇人可以答我gm死咗之後同男女主講個堆野其實想表達咩？點解要host一隻冇得log out嘅game? 單純想人認真打機享受遊戲？定好似上面某巴打講証明人類勁過電腦 有無限可能性？

小弟暫時睇緊第二季，但真係諗唔明第一季個尾係做咩春。係未動畫skip咗好多野？根本冇咩地方描述過個gm，完全睇唔透佢嘅性格同目的。

刀劍世界第一我屌你老母死肥宅

得啦得啦 我又冇話套野垃圾 都唔知你地起曬槓做咩。爛尾=前面好好睇，後面結局好似趕收工、格硬黎、睇到人r爆頭嘅意思。我依家嘅感覺就好似睇緊無線膠劇，C4㩒個制可以停、一滴兩滴可以催眠人咁。

成班係度神作神作，世界第一咁。但其實冇人研究套野想up咩，個個淨係j女角，就神作神作。

超越系統的一擊=心念技

刀劍神作

係

重睇啦

我正式宣布：刀劍世界第一